召喚金融界巴絲

大家睇返香港四大產業︰金融、旅遊、物流、地產，旅遊同物流界被呢場運動掃咗落水，但金融仍然好穩陣，而金融正係香港第一大產業，係72行之中嘅重中之中。正正係咁樣，我哋需要方法去扶持金融業，唔好畀佢冧，大可以叫埋美國金融界索羅斯幫手。咁樣金融業好境，香港就好境。大家明未？